美國真係好屈機，根本唔驚冇錢，冇限印銀紙

其他國家咁印一早死左
美國根本就係ｂｕｇ黎，鎖血，無敵，自己係ｇａｍｅｍａｓｔｅｒ又玩埋一份

你只要計下佢散落係全世界既錢，你就知佢印緊散紙
況且佢印既係信用，某國係冇既

某國好想自己做霸權
第時自己都可以無限印
你地要用毛幣

美元AKA美金
美元就好似黃金

軍本位

冇成本

同猶太人人口多有無關呢？

因為美軍天下無敵

錢呢樣嘢, 其實真係同大富翁啲玩具錢冇分別
你每一次經過銀行出2000蚊, 有問題咩? 冇吖~
係世人諗多咗啦

其實最重要係美國有工業實力做抵押

Iphone出新機大家咪又係去買，新CPU，display又係邊屌邊買

老鳳認同

部份正確

冇買好耐啦
部部一撚樣
用緊ip6 5年換一次

佢地就係咁屈

屌...連燈仔又燈...